[年經 ] 一人n個第一次約會要注意既野

冇磚拋 希望巴打有多d玉出嚟救下小弟
好緊張呀

帶定紙巾

日日有帶
第一次唔知點好

唔好著緊身牛仔褲

點解 我得彈性既牛仔褲

記得著牛仔褲/厚d既褲
你到時會明架啦

醒明

我get 到會咩

會 記得攬住個女仔個陣下身唔好貼太近

唔好準時

帶錢

帶套